Popo有可能更改策略：尾隨示威者回家再作拘捕

HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

隔離組的資訊. 如果你地有朋友示緊威, 叫佢地留意下邊啲人跟住佢地。未FC

萬事小心

好簡單。你跑如果有人跟住你跑果個咪鬼囉